已經到左談婚論嫁階段，雙方父母見面用zoomj定google ?

如題，婚已求

疫情關係食唔到飯

打算見完面就簽左紙先，條女好心急想一齊住

個疫情分分鐘搞年幾兩年先好

所以想視像雙方家長見面

用zoom, teams or google Classroom 有體面d?

Skype

又是你

你用咩軟件見？

teams

諗下個畫面都想笑

Auntie，聽唔聽到？

係，拿，e個我爸，e個我媽媽

喂喂？窒左？喂？係，聽到聽到...

照出嚟見面，不過包間房，大家唔除罩，保持社交距離。

messenger
唔洗驚唔識裝

酒店先高危...

Whatsapp call

對面煩得滯可以mute咗佢

用chaturbate

真，一有咩唔arm聽就

喂喂？收唔到，你講咩？喂？

用開WhatsApp
貪佢白紙黑字有咩反口可以cap埋圖

對上一個訂晒酒席伯母先黎問我有冇微信
話係咁2封返封紅包俾我
我即刻WhatsApp回句紅包你老母
再block鳩埋佢
從此無再同以前條女聯絡

有無巴絲打屋企煩到癲？

Les ?

你個名...

我咪個條女ok

一定係zoom，爹親娘親不如習大帝親

恭喜樓主 結咗婚都唔好唔記得出文

以為大家棄哂

未結但接受左求婚

Google meet